搞撚錯10.3.3更新完差唔到電

我部ipad,原本好地地就試下上10.3.3，屌，而家差唔到電想點撚樣啊？

我iPhone iPad都冇呢個問題喎

iPad 得0.5A係會出未充電

咁自膠算，我換個充電器試下。

Thanks.

Ok,有返電。

On9

藍精靈當用家係弱智都唔係無原因

而家香港人就係咁，唔諗自己有咩問題就一句屌左先

搞撚錯你用錯iphone頭梗係叉唔到啦

鄭屎：港豬係白痴

Iphone隻1A牛叉到架

貢嘰

笑撚死

你唔好等腦魔衝入嚟，之後發現係你柒好喎

柒到

......

搞撚錯 2017 仲有人唔識叉電

影衰其他user

小學雞唔識用就問下媽咪先啦

召喚腦魔

蘋果已死

完美演繹
衝出嚟柒

咩撚都唔識
就話人地d野有問題
正一鄉下仔

垃圾

見你要用另一部機去影ipad個mon都已經知你係個on9仔

你個野壞咗呀

真係好on9....

白痴仔學咩人上連登

屌你老味，peter仔又係到柒人做柒事？！

食屎啦你條撚樣。我屌柒蘋果使唔使考牌呀你把口食咗屎識唔識擦牙架打手王。

搞清楚我屌蘋果咩原因好唔好？見有咁多個柒頭乞膠我有幾多派幾多，睇下你班果粉叫唔叫得做工程師囉

小小野都搞唔撚掂 賣撚左佢算數啦

唔好推啦

生舊叉燒好過

你不如考返個牌至用smart product 啦岸鳩仔

弱智嘅唔好用智能電話ok?

2個正評
肯定係腦魔同全寶藍個兩個傻閪

Peter你條濕鳩又要我幫你推爆post ？

腦魔條仆街用老綜買晒idrive 黎用啦

低能根本就一口咬定係用戶問題。好心柒少陣啦傻仔 。

唔識就出少句聲好不好呀？

咁你仲夠膽開post? 柒少陣啦peter仔

更新ios之後就叉唔到電搞到我要換第二個火牛，然後我發現部ipad正常嘅，所以雙方都冇錯。打手自己黎乞膠真係吹唔漲我囉。

接實佢

我想問下有冇人同我一樣咁個assistive touch更新完出現起個鎖定螢幕到 ，未更新之前都冇 ，起第二個post問過冇人理

點解唔去factory reset呢

我試下 唔該 巴打

Save低d相先